希望波台眾手足唔好再籍住中傷麻友黎搵存在感

正常人點會不斷攻擊麻友呢d咁純潔既女仔
真係痴哂線先會做得出
我只係希望可以屌醒佢地
等佢地唔好再行歪路

G

有麻友先定有蛋先?

g

yes

開post貼丁圖未

卡勞又轉新AC

手足唔好再踢爆了

呢個係我分身